［左癌召喚］BBC:新彊婦女指證 喺集中營入面 女仔赤裸咁鎖喺床上俾人強姦 ‘中國男人’俾錢揀女嚟姦

The BBC also interviewed a Kazakh woman from Xinjiang who was detained for 18 months in the camp system, who said she was forced to strip Uighur women naked and handcuff them, before leaving them alone with Chinese men. Afterwards, she cleaned the rooms, she said.

"My job was to remove their clothes above the waist and handcuff them so they cannot move," said Gulzira Auelkhan, crossing her wrists behind her head to demonstrate. "Then I would leave the women in the room and a man would enter - some Chinese man from outside or policeman. I sat silently next to the door, and when the man left the room I took the woman for a shower."

The Chinese men "would pay money to have their pick of the prettiest young inmates", she said.
Some former detainees of the camps have described being forced to assist guards or face punishment. Auelkhan said she was powerless to resist or intervene.
Asked if there was a system of organised rape, she said: "Yes, rape."

"They forced me to go into that room," she said. "They forced me to take off those women's clothes and to restrain their hands and leave the room."

左膠:我睇唔到

女權撚去哂邊

女權人士/人權組織/大愛撚/同各大機構又盲眼時間啦

左膠女權大是大非選擇性失明

邵藍呢
條友聲稱重大議題唔表態就會失信於國際

中共正渣滓

左癌: 美國夠有乜乜乜，得閒話人不如睇吓自己

遲早香港都係咁....

左膠：fake news

慧研雅集呢,班TBB港姐唔係話好有善心咩

記住係genocide

影黑白相，要求board入面有女性比例
覺得黃色笑話係物化女性，去買starfuck 咖啡同牛油果bague

德國 法國 歐盟：我睇唔到喎

左膠：假新聞、譴責呢啲不負責任嘅報導

香港國際戰線一致支持架，邊個唔畀支那人出火就係極右

留名等睇女權睇唔到或者屈係fake news

sleepy joe : 我個一蚊呢？

拜登：幾$q 黎多幾個唔夠11歲o唔ok

中共d死仆街祖宗18代都要比人鞭屍

邵藍：我未俾人rape過，所以嗰啲嘢係假！

我都想揀

班SJW仲奶緊拜登袋底喎，邊得閒阿

電腦大爆炸

藍絲：
「度度都係咁架啦」
「印度強姦冇枉管」
「南美東歐仲誇張」

tag下佢哋睇下有咩野講

迪麗熱巴都無話比人姦. 應該無發生.

on9 都無證據 藍絲點會用呢啲point

左癌：美國cia都會乜乜乜點點點，天下烏鴉一樣黑，只係必要之惡

左膠: no one cares

BLM!!!!

聽姐姐話

人類大毒瘤支共

冇義務幫新疆

唔洗召喚啦， 女權縮返入老母個西
一牽涉人民幣就唔見晒

左膠：証據呢？

姐姐

新屋嶺大興土木，詳情請睇google衛星圖

睇唔到唔知道

屌你老母Chinazi

推

absolutely inhumanity

左膠女權失聰時間

19年開始有幾多香港女仔送左上去姦 唔敢諗

左膠集體失明

唉，係甘嫁啦

NO EVIDENCE！！！！！！
FAKE NEWS！！！！！！！
BBC又玩白人至上主義老作歧視亞洲人！！！！！！！！！

亞洲冇女權是常識吧

問下迪麗熱巴先，佢話無即係無

女權撚：是撚但啦 光環又攞完 錢又袋穩理撚得你

左膠：冇證據，嚟嚟去去都係得嗰張相同video無限loop

左癌扮盲是常識吧

手握呢份報告，去侮辱女權團體。

用來cap水的

fufu 直播搵緊錢有咩事可以去搵下佢

....女仔赤裸咁鎖喺床上俾人強姦 ‘中國男人’俾錢揀女嚟姦....

有人民幣仲邊洗理人權

孽瘤：有冇廸麗熱巴揀？冇嘅話邊有強姦？

葉瘤：迪麗熱巴係處 所以邊有強姦

垃圾中共

孽瘤：有得揀熱巴

「tbb都冇報就知係假新聞」

How much

諗住係twitter到逐個@班metoo

左膠女權撚：睇唔到

女權掛住自拍唔得閒

連登仔首先唔係屌共產黨而係屌左膠女權撚

係中共做紅女星，點可以守身如玉?
稍為靚啲嘅都俾領導據為己有啦！
維尼細佬都中出咗一件

幫手推

個女人都係共犯

過多幾年香港都係一樣

有仔女果d好好諗清楚

弊燈: 有溝通過先插 唔算強姦 (等我簽個行政命令禁止人提E件事先) 再講就係歧視中國人!

好L地獄

香港都差唔多

bbc咪一樣係左傾

d撚樣又話假，乜撚都係假，支那狗就係真

佢直頭腿張開招呼老闆啦

敗登同佢老婆最多出嚟影韓相舉牌呼籲關注

完。

+1

BNO反制措施如果係填Form RN可以免費任去集中營
你估有幾多人填?

屌你老母中國狗有撚資格再提慰安婦嘅事

我睇唔到

以前睇依啲覺得好遙遠 依加睇就好似見到香港既將來咁

香港都就快係咁

塞字入人個口度做乜柒

左膠：係咪侵做？唔係？wfc

黑人重要啲，聲援維吾爾人攞唔到光環不了

給BBC漂白費用到期未交？

Dllm

Diu injustice anywhere is injustice everywhere ah

屌

仲無恥過日本強徵慰安婦

中國真係地獄鬼國嚟

冇黑人DNA 唔計

Why not both?

國際線 塞字入我地個口到呢?
Thank you Capitol Police ?
唔計

左膠: FAKE NEWS!

支那：新疆生育率高過以前

國際戰線班人渣平時咪就係咁樣塞字入其他人口

冇錢收 不了

中國是印度

睇唔到

迪麗熱巴證明了其他維族沒有被強姦

左癌失明

你問吓敖狗班黨羽講撚左緬甸未

毛澤東可以做國家主席證明了沒有南京大屠殺

毛澤東個肥孫都證明緊中國人沒有未來

東突最後一定會獨立

國際米線支持完CHINA JOE上位就好似消失左

屌咩，左膠真係好撚垃圾

孽瘤應該去新疆 親身體會下 俾人鎖喺床上

Push

應該平過東莞？

dllm

慘到

之前反修例可能都係咁

#78終於有人講

#女權睇唔到

佢哋又睇唔到啦

新屋嶺咪係咁

一沖涼就洗走晒

慘

問過孽瘤同迪熱麗巴未

其實BBC guardian 呢d咪就係左膠女權撚大本營
我都唔明佢地嘈緊咩

左膠： FC?

原來藍絲講嘢要有證據

係會直接話無啲咁嘅事

陳百祥睇唔到
蕭芳芳聽唔到

What are Emma Watson doing? I guess nothing though...

I am Joe Biden and I forgot this message

左膠：最衰都係侵侵

左癌: 人哋國家新疆關你哋香港人撚事咩

報導得最多最深入嘅明明就係佢地口中嘅左膠媒體
成班自己睇唔到走去屈人睇唔到

外國果d忙緊幫joe joe站台刷鞋，香港果d忙緊行山做運動...

係囉
你話fox news報 但主流媒體唔報就話召喚左膠女權撚者
而家bbc喎

你覺得篇新聞係咩人寫？

影黑白相嗰班八婆

女權偽善撚唔理唔係因為奶共，主要係因為撐佢地個回報低呃得少like

Share 比Emma Watson睇睇

選擇性失明，失聰

天滅中共

左膠呢

Emma Watson 又睇唔到
露兩粒lin就話女權崛起

左膠潛緊水

@Emma Watson

問下Emma Watson

真係慘無人道

metoo 呢?

去睇吓啲外國congressmen講中國genocide，下面真係會好大班弱智仔會講話你搞掂自己地方先啦之類

女權撚：又唔係我/我屋企人畀人姦，關鳩我事共產黨萬歲

班左膠點解要Anyone But Trump 同 擁護共產黨

因為要維持現況
支共一旦滅亡
班左膠存在感就冇
亦都冇生存價值
仲要冇得奶支那界油水

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

左膠女權從來都係鬥西方男人，對伊斯蘭國家充耳不聞

係咪我平行時空
外國左派幾時有無視到新疆人權

WTF

同埋真係左的話
點會真係當睇唔到

嗰堆女權組織死咗去邊？

通常一講呢D, 就算最撚hardcore既左膠同女權膠都會即刻唔撚見哂
呢班含家產最撚鍾意企最撚安全既地方
對D最唔撚嚴重既問題指指點點
但真係水深火熱嗰D呢? 佢地見唔撚到架, 我唔知道我睇唔到

你哋可能唔知外國輿論係點
每次一有新疆集中營新聞
就會有'ccp shrill'(即係五毛)discredit Adrian Zenz呢個人
話佢背景係點 然後啲抹黑中國新聞都有佢份
好似平時有李桂華大導件事就變得兒戲
打國際線之前 首先要了解出面網絡風向

穆斯林侵略歐洲嘅福報
感恩，弟兄們齊來祈禱

一物治一物，伊斯蘭教更邪惡

講緊堆女權閪同人權鬥士喎

前年新屋嶺堆女權閪縮曬入佢地老母墳頭

用新彊嚟屌左膠奶共都做得出
上面班小學雞嘅國際視野根本得啖笑

講真嗰堆女權組織有冇講野都無謂care啦
掛羊頭賣狗肉呢啲人人都知
而且唔係聲援完之後支共會即刻收手

最重要嘅係外國政府有冇做啲咩比到壓力支共

但係呢班女權組織日日屌邊間公司請唔夠女人
日日屌啲男同事講鹹濕笑話=非禮
維吾爾咁撚嚴重就集體失明

大撚把歐洲人都好似隱性侵支持者咁俾人低估左數目，好多人其實都支持中國，心中都係幸災樂禍不知幾撚爽，所以少人出聲反對。

歐洲人日日望住自己社區俾啲穆斯林佔領，治安又越嚟越差，初生嬰兒又最多係蛔，細路女、少女比中東難民強姦、虐殺，睇到中國呢啲新聞其實對佢哋來講係一種慰藉。

“We must secure the existence of our people and a future for white children.”
係好多歐洲人一直支持嘅理想

西方媒體喺新疆議題上無鬆過手 左定右都係
屌「左膠」屌到上晒腦 佢哋口中「左膠」分分鐘係右翼

你地屌果班左膠女權撚，好多都只係拎個名出黎搵食，你上連登吠佢地，佢又唔會無咗一蚊，搵撚理你咩
所有野都係錢作怪，正如德國為咗製車業，都唔介意屠殺歷史重現

拜登，我都想參加

地球毒瘤

支共正仆街冚家鏟

有冇巴打幫手post去raddit睇下啲人講乜
唔係好識開po

lm

根本呢班醜惡生物先最心水清

呢啲咁既白痴大話係係至傻仔先信

西方冇人理？

對付回豬我無意見

西方唔理啦 選擇性失明

譚詠長陳百叻一定唔信，但想上去了解吓

push

女權撚都失埋蹤

終於有

重有crime against humanity

資深五毛

左一句幸福係藍，右一句必理痛唔食得，點搞...

愈嚟愈多，未行都睇到眼花撩亂

[第165日] 需要大家持續關注，因為低調處理解決唔到問題

我留完言唔記得咗自己個名,點算..........

佢有share 我都係佢retweet先見到篇文
唔gur佢還唔gur ，唔好亂屌啦

講咁耐片相都無 得個up字
831死好多人呀

鎖住點推車

平呢D 權黎做乜? 都冇肉食
去爭取高薪職位要有一半女人好過啦

遲啲到香港，慰安營

都唔知你地做乜9跟新疆組織嘅全部又係你地口中嘅左膠
d料又係你地口中嘅左膠拎出嚟
然後對住篇報道問左膠去左邊
成個po全部人狙擊左膠女權
但無人講單野

中共一定要即刻自爆死

如果係真

呢個女人都係仆街

都係幫兇嚟

forced to, 佢無得揀
如果佢無同reporter爆出黎, 佢的確係仆街
但佢而家選擇左冒險爆出黎, 咁就唔同講法

左膠淨係識BLM

真
BBC一直追撚住集中營
好多野都係佢爆出黎

果然有唔少五毛係度不斷質疑

好拿慘真係

成班好似bot咁

推 DLLM

任務已完成 仲唔消失咩

中共是地球的癌

香港班女權人士去左邊

消失晒啦

97前香港出世冇bno = condom

女權撚呢

班'睇唔到撚'一律當弱智仔處理

每次睇到呢d新聞都好嬲
希望佢哋可以快d得救

屌緊邊個都唔知
就黎港女話迫人請食飯唔AA 都關左膠女權事

連登仔： 消失晒喇

根本自已無睇新聞

女權撚寫既下話

幫酋長含緊

回撚實唔敢搞

大家係到推完 記得去retweet

真係痴撚線國家
問題係做撚到出面都搞佢唔掂

睇完好不安

推一推先

天黑請閉眼

rthk有集搵班女權撚，佢哋自己都唔知自己講乜

點解上次去新彊導遊無帶我去？
幾時開始架？

種族滅絕

Diu nei lo mo ccp

Tui

錢重要啲

好慘
新疆婦女存在價值就係畀班連登垃圾抽秤女權

連登毒撚陳百祥上身
我咩都睇唔到 MSM全部瀨共

記者

中共太惡，唔出聲了

左膠：Only dumbass believes in Genoside bs... fake news and no-brainers #lovechina (真實洋五毛左膠comment）

fake news

You are fucking cow B bro

BBC 係好撚中立，中立到保守黨支持者話佢太左，工黨支持者話佢保守黨喉舌

EU: trade deal is coming

閱

BBC指稱新疆女性遭性侵 美警告中方須承受後果
英國廣播公司早前報道指稱，新疆一些身處所謂「再教育營」的女性遭蒙面男子性侵，美國國務院認為中國在新疆犯下反人類罪，進行種族滅絕，警告中方須為暴行承受後果。 外交部發言人汪文斌敦促英國廣播公司停止在涉疆問題上毫無依據抹黑詆毀中國，澄清新疆從沒所謂「再教育營」，又批評早前受英國廣播公司採訪的人，是散布不實消息的「演員」。

原文網址：

痴線

唔係話左膠睇唔到
係左膠一提侵都講咩BLM又放火又歧視女性種族歧視
但係一關於中國，就得返口炮幾句完

仲有個班影黑白相既偽人，而家影都冇

Wtf...

咁講嘅話，你無非都係純粹想為侵爭返啖氣姐

都係嗰句
而家走去笑班「左膠」同女權撚唔會對件事有咩幫助
思考下香港人可以做到咩仲好

左膠民主大國睇到未

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

P

放心
facebook黑白相已經全面進場
荷里活已經換哂女星做007同捉鬼敢死隊
妙麗已經喺聯合國發左言
女權做到嘢

班友淨係識烚侵侵, 點夠我哋嘅刁大大鬥

左膠永遠都係一理虧就轉移視線講其他嘢

雙重標準到

幾時都話左膠係永遠敵人

國內問題嘅回響大過其他國家嘅問題啫。係自己國家可以做嘅野多好多，正如你唔都會走去非洲d國家示威爭取民主。

無乜人講

正想講條臭hi

Yahoo 批藍絲五毛而家仲係質疑緊

So sad
Rape system
Crazy chinazi

當年南方漢人都係咗洗越族血統 中國傳統嚟

班五毛嘅步驟

有件事爆出嚟
問：證據呢？
有人證/物證
話：假嘅，有咩證據證明啲證據係真

好百痴

左膠: 我唔知，我睇唔到，應該同中方加強對話，建立互信，減輕分歧，尋找機遇

新屋嶺？

我多數會同佢講：南京大屠殺你有冇親眼見過？冇即係假

之後就會收皮

虛假消息，拉

強姦犯爛袋死全家